有冇人讀水泡科都做到老師？

譬如唔係讀英文major都做到英文小學老師？
想知有冇個別例子

利申 讀非八大藝術科 仲有半年就畢業 想了解教育行業 英文DSE同IELTS有咁上下成績 對小朋友有無限嘅耐性

Dse 幾多？

自問有冇良心？
會唔會宣誓？

淨係英文就 5* (有諗過再考 考番個5**返嚟)
我冇考DSE中文所以jupas冇Offer

唉

5*都夠唔好再考

你報full time PGDE

真係讀完一年PGDE就做到老師？
自問大學係讀藝術 真係可以做英文老師？？

做咩唔考

因為我當年考咗GCSE中文 GCE AS/AL中文加其他語文科

報定名考LPAT

矮矮
唔交功課點做老師

春袋 我要做所有學生嘅inspiration 同佢地講：「當年你老師我都係deadline fighter, 遲交功課唔做功課抄功課樣樣做齊, 咪一樣做到老師 哈哈哈nothing is impossible」

誤人子弟

Bb你英文咁勁 幾時教我

$500/hr(收平咗你) 你OK就tg me @hugo1991

貴過我去建興叫雞

我賣藝唔賣身當然貴啦

咁點解你賣藝仲貴過貴身

因為我唔係雞 我做雞會窮㗎

可唔可以比我溝左你先再講其他？

溝我有鬼用你都唔會鍾意我

Push

鐘意矮妹
幫你push啦

ty

大把啦

條路點鋪㗎

如果講非本科
見過主修心理學教英文、數學
最常見係社會學教通識
都係睇你公開試咩成績，同埋PGDE主修
但非八大要教中學，或者要入到中學PGDE都有D難
但可以考慮小學
你主修藝術，會唔會考慮教VA呀？

都有個別例子，最撚離譜見過I大畢業教中學

本科唔係相關學科
通常都係小學
畢業去報PGDE
最好有少少教學經驗 (e.g補習)

多謝巴打認真回答
我dse成績還可以啦 都叫做見得下樣 除咗冇考中文之外 好啦睇嚟要報PGDE😤
我雖然主修藝術但畫畫好撚渣㗎
唉 我好似乜都識但又乜都唔係長處

個人認為
小學較著重係教師性格，做事夠唔夠細心、耐性。小一入黎果D真係完全BB黎，寫一隻字、做每一件事都要續step教。

中學就除咗小學教師要有既特質外，要有嚴謹亦要寬容，要同學生打好關係。仲要學術都要掌握得好，因為你真係影響緊佢公開試成績。
當然，都有教畜亂鳩咁黎，亦都見唔少。

你要報就快啦，好多院校都dealine嫁啦

我唔介意教小學生啊 我以前做過好多補習社都係教啲好細細個年紀嘅小朋友 同埋我自己本身真係好鍾意小朋友所以對佢哋好有耐性同愛心 都教過中學生 我最討厭過緊青春期嘅中學生真係好冇禮貌 又以為自己好威威
又成日用鹹濕眼神真係嚇親我

咁岩啦，即管試試
或者可以搵TA做住先，試下適唔適應個職場氣氛
又可以增加入PGDE成功率

5*都夠料教
不過最重要係性格
希望你唔好係教蓄，為錢而教
對小朋友陰影好大

唔會啦 老師又唔係搵好多錢
我之前長期返補習社 好鍾意同小朋友相處
同佢哋相處簡單過同大人相處
我之前都遇過個仆街老師所以我好明白老師對學生嘅影響真係好！撚！大！
我好撚想將我所有母愛送晒比啲學生

乜又係你呀😹

點解唔教返art?

Why not
你有咩想知可以問

其實你可以去名校教

英文好又有art底

識音樂更好

不過做老師預咗唔穩定同好chur

新入行好睇際遇運氣

你可以考埋基準，除咗CLA其他咩都可以考

不過我想講，老師有時做行政多過教，有得教係樂趣

你諗清楚先入行

同埋學生唔係想像咁美好

真係要無比耐性

有良心嘅，唔適合係香港教書。
你會好辛苦。

大學班fd入面都有唔少呢啲例子
主要係讀science果班
都識個女仔讀CS去左做老師 不過唔知中學定小學